其實ironman點解要自己揸?

佢轉數快得過電腦咩

因為現代人鐘意睇英雄真樣嘛

而家科技咁發達咪又係好多野靠人手

但佢嘅科技更發達

佢可以用自己樣整機械人

因為佢想做英雄嘛

係屋企控隻機械仲好

威

去到泰坦星仲唔斷remote?

AI技術未超越到人腦
而遙控Ironman，都有出面過, （ironman 2, 3 , Spiderman )

你有無睇過Iron Man2

睇多次avenger2啦

娜線咁點呀

咪有Age of Ultron成個辦俾你睇囉

直覺
iron man 1 rhoedy 同班新兵講無人機同有人機嘅分別
Rhoedy 話無人機敵唔過有人機嘅機師嘅真覺(好似係)

travis

Tony 著住套甲同pepper 仆野好正
機械人聲

電視劇有玩到LMD
你當係高級啲嘅AI機械人，照住某一個人整，可以模擬返嗰個人嘅思考模式
不過最後都係爆走收場

睇Avenger 2同Spider-man啦

機械既野你唔明架啦

next time baby

... no next time

叫Jarvis呀

其實有人仲廢

入面條友冇用又增加負重

然後部機唔可以加速力太高 有G力 扯死入面條友

不過呢D比小朋友睇既卡通片係唔洗合理

咁點解高達要有人揸

點解地鐵要有車長？

IM3 遙距操作

之後又冇咗

gundam w有dummy

Im3煙花

spider man homecoming 隻47有

因為要賣玩具

除頭盔要有樣

其實佢點解唔整啲武器俾black widow
俾枝炮佢好過成日攞手槍射呀

根本冇特定答案 作者想點講就點講
港豬們只能默默接受

用瓦干達科技係咪可以hack左ironman套甲?

唔好駁嘴

因為 remote 會 lag 機有 delay
d 怪獸咁撚快，lag 0.1ms 都已經俾人打死

成套戲咁合理就唔好睇架啦
硬係要講既話點解tony同黑豹唔借件甲俾其他人著住打
有足夠娛樂性 主要位又無太唔合理既話
我覺得係可以接受既

下下合理所有魔幻片可以唔使睇

有時收唔到訊號，或者比敵人搞到斷線

細蚊仔片洗乜合理

on9 用邏輯去諗入面嘅問題 有神存在就已經唔合乎常識啦 明明講明咗係marvel world

冇人會話一拳超人同Doraemon唔合理
但會話美漫改篇電影唔合理

Ironman 3已經玩drone玩到畫
但age of ultron玩出火

所以civil war同infinity war都冇出無人駕駛
Homecoming 個種都係remote control，唔係完全ai

我記得civil war後面Tony追住Bucky打個時個頭盔瞄準器已經虧咗，佢拉開面罩肉眼瞄打中咗
我諗人係啲突發情況點都準確過電腦

藍mon.jpg

War machine條友係機師，應該控制會好過ironman.其實war machine有冇ai?

去外星你點remote?

其實要認真睇的話，部野連飛起都有難度

我唔係睇iron man,我係睇RDJ

Marvel spider man入面ironman未不下一次用過自動駕駛Ironman 囉
你睇大電影果陣打大佬嘛 未叫大老細落街打囉
Spider-Man 果集打啲卒仔果d 未叫自動ironman打囉

例如申請ibanking

Ironman3 最後嗰場都見到無人揸嘅盔甲幾野就俾人打爆

飛應該唔係咩問題
問題係點頂g力同俾人打/射中果時d衝擊力點散左佢
普通子彈就話唔怕姐
炸彈飛機爆炸果時d衝力唔震散入面條友先神奇
剩係套戲都好幾次高空出事幾百米高撞落地面，但乜事都無

如果比美國隊長著會唔會勁好多

有冇玩過rainbows six啊 人地裝wifi飛入去咪等於送架機比人

因為要靠現場反應

但起碼可以清卒仔

一個人塞入舊鐵入面可以防撞都唔合邏輯啦

因為依家無晒無限4G plan

咁你不如講黑豹啦
更有錢 更高科技

咁點解你扑野又親力親為？

使咁多錢整件suit都係想High下姐

正解

jarvis好似已經upload左入vision度，tony多數都係用friday

去到外星無signal 只係你呢凡人嘅諗法

就等如依家有無人機
但戰機仲要有機師

係 爆咗plan連iron man都比唔起破產

金屬騎士

個啲成日拎現實同戲比較既人係咪想顯得自己有幾醒

因為...

其實ironman連copy自己意識都有

Ca3 見Tony叫friday scan captain d動作再反擊

用電腦自動操作應該會廢好多，
可以參考Avengers 2 班機械人好似雜魚咁 比Avengers屌打，
你見Ironman平時同其他英雄 1on1都唔會輸，
好明顯手動勁好多啦

你又知戲入面嘅係真人

但睇Iron Man有一部份都係因為佢比較貼地

雖然有少少父幹 但起碼唔係下下魔法 神域 基因變異 外星人
切切實實用自己學識做套甲真係我呢啲小毒撚嘅浪漫

佢自己其實解釋咗
Ironman 係佢, 唔係副甲

而且佢好多時要實地指揮或做應變措施, 遙控可能觀察無咁好

復仇者二

唔會

有時攻擊要睇結構同機械配合
Tony 佢弱點同相克攻擊可以以小博大 而且佢太空同屋企收埋咁多配備 運用又熟 同一般機師無得比

1.可以清卒仔
2.可以自殺式攻擊
3.可以牽制隻BOSS

型咯，英雄主義

15歲MIT畢業

因為通常無佢係入面個d機一下就俾人揸爆

Ca1個時將軍講過句”Wars may be fought with weapons, but they are won by men.”

tony真係集齊現實男人所要既優點
靚仔
大企業ceo
口才好
未婚
有頭腦
整甲比自己玩/做世界英雄

其實係保護自己

最貼地肯定係最舊版嘅蜘蛛俠
無錢交租
有科學天份但U grad 都只係做兼職記者，兼職送pizza

Ai 運算需要靠雲端，就算真人用一樣要上網

屌個監視器香左！

我都第一時間諗起

因為你用開個部computing power 廢啫

因為佢有中二病

唔係個個識控制，tony又同friday 夾到好順
tony幫佢黑人fd整套甲都搞到重傷啦

佢叫iron man唔係remote man

點解iron man唔去wakanda搵黑豹整汎金屬裝?

因為怕比人直接攻擊控制者

應該一人一件黑豹甲

俾ai控制：有Ultron做版俾你睇
俾其他人控制：食屎啦 自己整出嚟自己做主角唔好
一個英雄一部唔好 : 你老母套野唔撚洗做啦

TRAVIS

揸車爽啲定玩遙控車爽啲

Writing to Reach You

Gotg2 啲金色外星人咪係咁

咁點解圍棋高手嘅直覺會輸俾ai嘅直覺

機械嘅嘢你唔明嫁喇

冇記錯漫畫入面tony係人渣
整套iron spider 比佢peter 偷哂佢d資料

冇心靈藥草發揮唔到

同你打機個網有時會delay一樣道理
個網唔穩定，留係屋企操控件甲會有delay
係現場直這操控件甲就唔會有delay

捉棋靠直覺？
唔係串真心問

應該咁講 就算人捉棋係靠直覺都好 ai只係靠計算

Iron Man 3 咪喺㗎船度遠距離救嗰十幾個美國官員

我反而唔明佢個頭盔明明fit size 但入面睇點解咁寬

因為咁ironman先係個有血有肉既英雄

Iron man3 成30隻都識自動導航唔使人揸

唔係spider man 咩？

Friday 上太空咪冇左信號

咁件甲含意就變成一件搖控物件
含義上唔再係一套盔甲

疊馬、英雄主義

佢fd正宗軍人，冬甩店對話又暗示咗tony專登放部機比佢fd拎

怕監視器香左

因為要debug

係現場操控 但係哩係後面 短距離操控 安全d

Iron man係第一集入面既記者會度自爆左自己係iron man 其實都反映左佢自己想做英雄想威既心態
佢大可以唔認 但係佢既性格係一個花花公子 中意出位 所以自己揸都好正常

其實佢高速飛緊減速果下,
佢隻手唔斷已經超越左常理

俾人捉到真身就食得屎

佢著住件甲 但係唔打 操控另一件 衰左先出場囉 唔難

咁柒

而家玩咩 會死喎梗係安全d冇咁on9

圍棋邊計得晒咁多

Alpha go只係靠累積經驗所形成「直覺」去判斷每步棋要點行

同打機一樣
要自己玩先有趣,睇人玩有咩樂趣

其實依家用左friday

hishe有講ca3可以咁樣完 lol
成隊team iron man都著iron man

其實俾你做到arc reactor, 想點飛都得

佢自己有衛星

唔計電影
Hulkbuster有無打贏過Hulk?

因為人本身就係prefect ai

首先，其實ironman 套甲
電影設計已經變左係tony既護身符
係敵人打上門佢先要著甲打 / 保護自己

二，tony係一個超級天才
佢應該覺得自己點都勁過佢自己寫既AI
同老世黎講佢都係中意親力親為個種 / 唔放心比人做

仲有個D外太空斷remote唔講啦

Ultron

重睇la

ai > 人腦

AI捉棋得一個目的
就係計算出打敗對手嘅方法
所以AI淨係學習點樣贏就得
但iron man要顧及隊友安危，環境安全，會唔會傷及無辜等等 好多variables要寫入個program
好難夠人類個腦快

2004年套i robot